
                      Me gustan las peliculas que se basan en la ambientacion, en una  atmosfera, en un micro-mundo... aunque no pasen demasiadas cosas ni les sobre ritmo. Eso esperaba de esta pelicula, pero la lentitud, los discursos de Juan Diego, la nula consecucion del ambiente... me decepcionaron y me aburrieron. Estuve la ultima media hora deseando que terminara de una vez!
        
            